西灣河21歲中槍青年轉普通病房 稱最想食熊仔餅

網民周一（11日）發起「三罷」及「黎明行動」，各區爆發衝突，在西灣河被交通警以實彈射中腹部的21歲周姓男學生，手術後現正留院。立法會議員陳志全今日（14日）在facebook表示，中午到醫院探望周同學，他已由深切治療部轉到普通病房，情況穩定，可以坐着吃粥。

陳志全表示，雖然身受重傷，周同學仍很關心這幾天香港抗爭運動，問他有多少名同學被捕。周同學說，傷口仍然很痛，還叫爸爸別逗他笑，免令傷口更痛。他還說，最想吃樂天熊仔餅，不過要先問准醫生。

周姓青年中槍後一度命危，右腎及部分右肝撕裂需要切除。

好想買熊仔餅探佢

成車熊仔餅車過去

想買熊仔餅探佢